{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_006718",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-06-10",
        "domain": "자연관광",
        "title": "남연군의묘"
    },
    "text": "南燕君の墓 (남연군의묘)\\n\n忠清南道礼山郡徳山面上加里\\n\n南燕君の墓は、興宣大院君の父親である南燕君が眠る場所です。元々、この墓の場所には伽倻寺という、伽倻山一帯で最も大きな寺院がありました。風水地理学に基づき、左側には青龍、右側には白虎があり、2代にわたって王位に上がることができると考えられています。興宣大院君は、自身の父親の墓を京畿道漣川からこちらに改葬することを決めました。大院君は当時、王権への野心を抱いており、安東金氏からの侮辱に耐えながら生活していました。そのため、伽耶寺という非常に大きな寺院を燃やし、金塔を崩して、この墓の場所を占有したのです。1869年にはオペルト盗掘事件が発生し、全州李氏の王政政権が終わった後、墓所は荒廃しましたが、後世の人々によってよく保存され、現在まで残っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "南燕君の墓はどこにありますか？",
            "answer": "南燕君の墓は忠清南道礼山郡徳山面上加里にあります。"
        },
        {
            "question": "南燕君は誰ですか？",
            "answer": "南燕君は興宣大院君の父親です。"
        },
        {
            "question": "伽倻寺はどんな場所ですか？",
            "answer": "伽倻寺は伽倻山一帯で最も大きな寺院でした。"
        },
        {
            "question": "墓の左側には何がありますか？",
            "answer": "墓の左側には青龍があります。"
        },
        {
            "question": "墓の右側には何がありますか？",
            "answer": "墓の右側には白虎があります。"
        },
        {
            "question": "興宣大院君はなぜ父親の墓をこちらに改葬したのですか？",
            "answer": "興宣大院君は王位に上がるための野心を抱いており、父親の墓をこちらに改葬したのです。"
        },
        {
            "question": "伽耶寺は何が起こった場所ですか？",
            "answer": "伽耶寺は非常に大きな寺院であり、興宣大院君によって燃やされ、金塔が崩され、南燕君の墓の場所を占有されました。"
        },
        {
            "question": "オペルト盗掘事件はいつ起こりましたか？",
            "answer": "オペルト盗掘事件は1869年に起こりました。"
        },
        {
            "question": "墓所はどのような状態になりましたか？",
            "answer": "全州李氏の王政政権が終わった後、墓所は荒廃しました。"
        },
        {
            "question": "南燕君の墓は現在も残っていますか？",
            "answer": "はい、南燕君の墓は後世の人々によってよく保存され、現在も残っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 313
    }
}